Jimny 用帳篷

之前睇YouTube台灣都有 但香港好似冇咩地方咁玩到

嘩幾過癮

夾硬黎

香港咁細. 玩春咩. 楂1個鐘頭車. 赤柱都去到上水啦.

1男1女扑嘢車頂夠唔夠力?

Jimny喺車廂入面un兩un 都成架車搖
喺車頂太激可能反

星期日入鹿頸成日都見到幾架defender響新娘潭營地咁玩開營過夜